{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hongdae-1bungeori-sugso.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍대 1분거리 숙소"
    },
    "text": "ソウル・弘大から1分のところにある本宿泊施設は、麻浦区陽華路157に位置しています。弘大入口駅からわずか4分、弘益大学から1kmの場所に位置しています。都市の景色を望む客室（無料Wi-Fi付）を提供しており、東華免税店まで6.3km、南大門市場まで6.4kmです。客室にはベッドルーム1室、キッチン（冷蔵庫、電子レンジ付）、バスルーム（ビデ、ヘアドライヤー、洗濯機付）、薄型テレビが備わります。梨花女子大学まで3.6km、ソウル駅まで5.5kmです。最寄りの空港は金浦国際空港で、12kmの距離に位置しており、ソウル中心部から約5kmの距離に位置しています。直線距離を基準に算定された距離なので、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの区に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は麻浦区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "弘大入口駅からこの宿泊施設までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "弘大入口駅からこの宿泊施設まではわずか4分です。"
        },
        {
            "question": "弘益大学からこの宿泊施設までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "弘益大学からこの宿泊施設までは1kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から東華免税店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設から東華免税店までは約6.3kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から南大門市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設から南大門市場までは約6.4kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室にはベッドルーム1室、キッチン（冷蔵庫、電子レンジ付）、バスルーム（ビデ、ヘアドライヤー、洗濯機付）、薄型テレビが備わっています。"
        },
        {
            "question": "梨花女子大学からこの宿泊施設までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "梨花女子大学からこの宿泊施設までは約3.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅からこの宿泊施設までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソウル駅からこの宿泊施設までは約5.5kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港からこの宿泊施設までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港からこの宿泊施設までは約12kmです。"
        },
        {
            "question": "ソウル中心部からこの宿泊施設までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソウル中心部からこの宿泊施設までは約5kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 431
    }
}